如果你想要了解构成我们太阳系的绚丽的天体家族——从微小的、溅射的彗星到巨大的、环形的行星——你可以从沉浸在充斥科学文献的技术术语中开始。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 波威联合学区的女发言人Christine Paik说，该学区计划将两门新课程——民族研究和民族文学——提交校董事会审查。 随着学校复课，学生们将种族正义推到了教室|Kayla Jimenez, 2020年8月18日|圣地亚哥之声 
 在那次旅行后，她完成了1928年出版的书《萨摩亚的成年》(Coming of Age in Samoa)，被誉为性与青春期文学的经典之作。 性别是由你创造的-第88期:爱与性查尔斯·金| 2020年8月5日|鹦鹉鹦鹉 
 他还告诉《化学世界》，他设想机器人最终能够分析科学文献，以更好地指导他们的实验。 这个机器人化学家每周做超过600个实验，并从自己的工作中学习 
 研究还表明，阅读文学作品可能有助于增加同理心和对他人经历的理解，潜在地刺激更好的现实生活行为。 使用文学来启动关于工作中种族的对话|Sarah Todd | 2020年7月12日|Quartz 
 研究文献也提出了这些问题，而且不无道理。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 她想知道5年，甚至10年之后发生了什么，但科学文献几乎没有提供什么。 为什么你的新年节食会失败|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野兽 
 宗教影响了生活的方方面面:艺术、医学、文学，甚至是王朝政治。 佛教偷猎动物求善业|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 说到你喜欢的文学作品，布卢姆斯伯里派作家在你的收藏中反复出现。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 斯特罗姆指出，14世纪的文学是一种亲密、互动的事物。 《坎特伯雷故事集的一年》温迪·史密斯| 2014年12月25日|每日野兽 
 在我们文学的高速公路和小路上，我们会遇到很多与这种“植物女王”有关的东西。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 世界上不可能有很多人能像他那样了解音乐文学的方方面面。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 在早期的英国文学中，曾经有一种倾向，把所罗门的各种不在《圣经》中的谚语归于他。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 他深谙撒克逊文学，并出版了一本关于英国教会古代的著作。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 《议会法案》这类平淡无奇的文学作品，可以这样说，到目前为止，还没有成为我精神食粮的一部分。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛